有冇人有睇呢個網紅挑戰荒島求生

個channel係一個講中文嘅鬼佬開嘅
主題係唔帶水、食物、工具喺一個荒島住兩個禮拜
今次黎到第五日

老實講我唔係幾信
幾日冇飲過水，淨係食下貝殻仲可以咁精神？

用iPhone生火 唔計

椰子水點取代到水呀
同埋會肚痾架喎

屌你老母網紅

祝樓主新年冚家生癌

假

之前一開始鐵蛋未走時好睇d

呢個係奶共channel